\begin{enumerate}
  \item Quel est le chiffre des unités dans $128,79$ ? \dotfill
  \item Quel est le chiffre des dixièmes pour le nombre $80,621$ ? \dotfill
  \item Dans le nombre $1~563,0864$, le chiffre des millièmes est \dotfill 
  \item Dans le nombre $642,906$, le chiffre des centaines est \dotfill 
  \item Dans le nombre $57,234$, le chiffre $3$ est le chiffre des \dotfill  
  \item Placer la virgule dans le nombre $84291$ pour que $2$ soit le chiffre des dizaines: \dotfill
  \end{enumerate}